連自己手足都唔敢出嚟保護 遲早唔會有人敢出嚟

懦弱就認唔好咁藉口
比黑社會恰比黑警恰仲唔夠?
要比埋藍絲恰?
應承我 有藍絲搞事打藍絲
有黑社會搞事打黑社會
最後要連黑警唔撚驚

打藍絲

打黑社會

打黑警

請問你係咪淘大現場同人打緊？

藍絲 麻包袋

收嗲啦屌你老母叫兄弟送頭 你又唔撚過去係到吠

黑社會 麻包袋

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！
落單藍絲 打佢老母臭西

做就碌撚

同上
明顯樓主又係帶風向三毛
大家請善用不推文

手足比人打都唔保護 叫乜野手足?

屌你老母
你出左去打藍絲未？
出左去打狗未？
屌你老母又係度分化
唔起你底當左你五毛先

p牌仔收皮啦

手足去還去
但記得唔好同藍絲正面衝突
唔好送頭比班狗

曬氣啦 俾人打>唔還手 繼續俾人拉
繼續好嬲好嬲 叫人圍淘大 就話唔好叫人出去送頭
永遠都係捱打 係咪捱打就贏？